是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

估到我食乜 jj浸漒水

18

錯 哈哈哈哈

15

C7

錯

一定係11 平時食得咁清淡

咪屈

咩工咁爽，有得落去食tea...

sl咗

你邊度唔舒服呀